[輪大米] 車路士 對 米杜士堡 ！！

同我大力D屌！

hi

冇5、6球唔好返黎見我

呢個啦

米堡正式降班

2分鐘都開過個？

F4 motm

係熱狗打獌前

留個名算

呢個老鼠一早開左

Fabregasssss

當我無講過

安出黎搞笑 ？ 比切仔踢都無禁嬲

完

柒頭安無腳好波！！

油王笑到

差3分